(倒數兩星期) 2020 DSE撚圍爐區

未撚溫過中文
好彩drop左chem 唔係應該死得

推 1

Phy econ m2

推 2

phy econ m1

推 3

Maths M2

前4x真漢子

CE 到而家

想問下其實你係咪全職考試
點解去到邊都見到你

我學校唔當m1係一個x

我份工可以俾我朝早去考試
咪去考下囉

maths
M2
chem

連登study group 歡迎各路兄弟加入

我個星期二要請假

你哋覺得M2 5嘅cutoff今年會唔會再低啲？
舊年好似都58

巴打又係翻工考?

有無人一樣未溫中文

叫做識
之前有補開

我都大概記得
但補習d notes完全未開

開啦仲望

考完先會知

想八掛吓
呢兩年m2有冇cut 到syllabus

冇

上年58
btw都未考點知

retake三科lm

好似下年改

2022dse開始轉cut左triple scalar product
core就2024

呢個都cut會冇咗好多嘢㗎喎

onjjjjj,咁低嘅我舊年m1 73分都得個4，今年第3戰dse(已上岸year1)

M1 geometric distribution都cutxx
其實只係講緊等幾多次骰仔出一個6
認真咩

所以m1條curve咪拉到痴曬線
基本上section b lq d錯 = 玩完

我自己做卷次次8X分出去考食咗屎
可能個天叫我唔好讀poly af,想我讀poly acct+minor 數學，因為我22分，是但1科多一分就去咗af

不過m1有時都要睇運數
都唔係識唔識曬既問題

cut完會唔會教新嘢先
唔係嘅話搞到愈嚟愈淺
大家鬥小心咋喎

好恐怖，考過一次M1就夠了

本身M1就係鬥小心架啦。。適用既領域少，所以題目唔玩得去邊。雖然M1應用領域少，但M1既嘢算係實用。反而M2應用領域好多，所以出題可以玩好多嘢，雖然M2唔係咁實用（應該）

唔好話考dse
做m1 mock都精神緊張
m1 最on9就係無得好似compulsory數咁有得feel到對錯

唔會
同埋m1從m&s變做m1開始已經變左鬥小心遊戲

maths mc啲geometry好多唔識 除咗geometry 其他都ok 有冇咩方法急救geometry？

geometry 咁多野點知你唔識咩

ratio個啲

ratio of sides and areas of parallelogram?

體積比體積等於邊^3比邊^3呢啲掂唔掂？

呢啲ok啊

類似

1.三角形同高唔同底
Area ratio= base ratio

2.Similar triangles
Area ratio= (side ratio)^2

大概係咁

thank翹

你搵條pp試下先
唔明再問

討論緊m2加返de moivre’s theorem同root of unity個啲野
但應該唔係2022既事 因為課程文件冇

上年份卷真心好難 5 5* 5**都係咁多年dse cutoff最低
記得隔離數學post班pure maths老屎忽上年都係話僅僅夠時間做完
利申 上年買左卷 就係拎58分

m1定m2

m2

section b四條都係boss level
仲記得上年做到勁絕望
考完出黎見到考場個氣氛一片死寂
點知最後負碌都有5

唔捨得咁快開19嚟做

section a同以前差唔多冇咩特別
section b每一條個期望值都係拎60-70%既分就差唔多

淨係做過最後一題
唔係好難啫，不過前面個三題

大你一科

普遍dse人最廢都係vector嘛
我除左計volume/基本運算
要用腦寫argument黎explain個啲都搞唔掂

吓- - DSE啲integration扭到不似人形，我覺得呢啲先難
BTW 巴打我喺唔喺係物理po見過你

識用佢比個啲hint其實都唔係好難姐
同埋我覺得integration長題目算係格式最固定最易操
係呀 今年有retake physics
不過無人討論

Physics年年都冇人討論
幾時開翻個認真討論區
連登冇人讀physics

中文等攞2

hi, 同你一模一樣

我都係，呢排開始發夢都夢到自己level 2
係學校攞住張cert 勁撚傍徨
而事實中文又唔知可以點溫，唉

到呢個moment 想求大進步都係唔係咁實際
溫到啲溫到既野啦 例如努力啲背範文
我都好後悔上年三十分範文拎得十分

同你一樣，

好彩讀m1
m1近五年啲卷基本上全部pattern一模一樣淨係轉數字